貨車車窗一問

有啲貨車車窗底部有一個位，係凹咗入去(見圖紅圈箭咀)。巴打知唔知呢個位置有咩名或者叫法？